一人一個A0出pool的故事(25up)

近排睇過咩A0的原因
有聽過有人話A0唔成熟,唔識拍拖,條件差
性格有缺陷,正正正常唔會廿幾歲人都A0等等
比人感覺A0就係異類咁
所以就想聽下一D A0 出pool既故事
年紀越大越好 你識人30歲先出pool都可以分享下 無論係你自己,你既男朋友,女朋友,你身邊既朋友,無任歡迎
激勵下現在A0既朋友 唔好放棄

19 A0 報個靚到

Hi毒撚

就嚟25都仲係A0

唔通一個都冇咩

A0=賤種

Hi 毒步

A0出pool變O1既故事

咁起碼有類似既情況
證明自己都有可能

絕望 明明聽過有人話25後出到 pool
但都冇人分享

會有呢d故事 但唔會係我身上發生

應樓豬要求起隔離交友app po過黎分享下
男友29歲a0起交友app識到我出pool

不要再說了

係

全部a0 仲諗住食花生

咁我就唔知了

飢不擇食
溝性格缺憾肥婆豬西

升A1出pool

假帳

過左25都仲係A0就好難上O1架喇

25 A0

24A0 低薪長期病患 高巴 有意pm

魔法師

以為係A0變A1嘅故事

成日覺得玩依啲app要up相好尷尬
好似個個都知你上網識人咁
萬一比識既人發現好柒 過唔到自己果關

咁同時佢都有玩先知你有玩既驚咩
大把人有用啦

內向男應該點溝內向女 大家講野好似好快完同hang機 佢同事黎

我唔知喎

Oh shit

你覺得佢係咩事搞成咁

同埋搵到共同興趣就一定有話題啦
知道佢有咩興趣未
都係投其所好？（講就易）

踏入25歲第二日成功擺脫A0
大家加油

怕羞仔

最初我都係咁諗
但係之後又諗比人知又點
好過成世都冇女
跟住就用左好多日去特登揀相
出去影相
就係為左玩依啲app

18歲定13歲果陣？ 睇字都覺得你on9

特登出去影相咁有心
咁巴打依家搵唔搵到夾嘅女仔

Match 都冇呀
夾鬼咩

咁似買IPHONE潮文

一樣

又西唔通唔屌 未搵到下一個靚西

有西唔通唔屌 未搵到下一個靚西

其實我覺得越大就越難出pool 因為人大左諗野或者揀伴侶都會現實左 睇你有冇錢咩職業 有冇將來得等等

a3

咁你收皮喇
仲叫咩人唔好隨便揀人